覺唔覺C朗同謝霆鋒好撚似

個種CHOK
柒撚到

牙朗起碼有成就
霆鋒呢件垃圾

球技：牙朗勝
外形：打和
演技：霆鋒勝
音樂：霆鋒勝
廚藝：霆鋒勝

霆鋒3：1牙朗

身高阿朗贏十條街

球技：牙朗勝
外形：打和
身高：牙朗勝
演技：霆鋒勝
音樂：霆鋒勝
廚藝：霆鋒勝
英文：霆鋒勝

霆鋒4：2牙朗

球技：牙朗勝
外形：打和
演技：霆鋒勝
音樂：霆鋒勝
廚藝：霆鋒勝
案底：霆鋒勝

霆鋒4：1牙朗

咁我都有野羸到牙朗同檸檬

Yes 例如背地鐵站名咁